其實Amway Herbalife呢啲係美國係咪正路既大公司？

黎到香港先變傳銷？定係美國都係以傳銷方式經營？

都係傳銷

咁佢啲product係咪真係有用？
冇用既話又好難吸引到咁多人買
定個個俾傳銷洗哂腦瘋狂咁買

至少佢產品係有用嘅
不過貴囉

識人阿媽有用amway，但係係上佢舖逐枝買冇做傳銷

美國都係傳銷

不過唔同啲乜柒精油

amway有啲唔錯既產品

Amway 全世界都係傳銷，洗潔精、維他命果d黎姐，好難會冇效，只係值唔值個價

傳銷狗

Amway 喺北美個朵都好臭
周圍昆人

好似話係下線就賣補品、洗潔精嗰D
上線就向下線賣D傳銷教材、「人生訓練」嗰D垃圾

只係識用「成功人生」昆水魚比錢買一堆保健垃圾既邪教

我屋企就係
純粹每年都入一次貨
入洗衣粉洗潔精洗手液

好似要年年續期，買滿一定金額先有折
不過無sell過人

到底有幾多人想發達去做傳銷到最後變左自己每年比錢硬食一堆貨

但呢種咁仆街既行銷手法亦同時令佢地愈做愈大

覺得amway啲野幾好用
但係我有樽維他命佢聲稱天然野但係好撚臭
除咗覺得佢哋成日講埋啲on9野

如果唔係成日有啲咩洗腦會我會繼續買佢啲野

amway d野係好用 但係好撚貴

利申 做過back office

因為香港超級市場啲product仲衰撚過amway先令到佢有市場啫

呢樣真

有咩好用不如介紹下

有d真係為個discount 我屋企人之前續期都係因為有frd d濕鳩上線俾埋,之後冇就冇續

賣傳銷賣到有隊NBA

好似係如果你係會員，你介紹人買野你會有coupon收

呢D傳銷公司係美國出哂名臭哂
當年幾間公司俾法院告，賠左幾億
大陸都禁埋，而家去哂D第三世界國家: 越南印度個D，都唔明點解香港仲有

其實本身佢地產品無問題，但佢地將所有嘢價錢整到高好多，等你sell下家有錢賺
之後話你可以自己成為老闆去賣嘢俾人，但去到最後你唯一賺錢既方法係去搵下家(教佢地點成功)，之後等佢地繼續搵下家，如果你係最低層咁你就買最貴既產品

同時，你自己都一定要買一定數目既嘢仲要交會費，咁先可以賺下家錢同買嘢平D

利申: 係美國識個當年係Amway白金鑽石會員(可以上台講嘢個D)同去過D洗腦講座

佢哋成日用「創業」呢個 terms去昆人 都唔明邊撚度創，貨又係佢生產既，賺錢條formula又係佢定既 邊度有比人創過呀睇過